Dj-Oz
=====

Projet S11-S12 informatique : création d'un DJ virtuel

Pour le Lundi 24 novembre :

- Lire et comprendre les consignes du pdf
 
Séance du 24 novembre :

- Tâche 1 : Lire et comprendre les consignes du pdf (Done)

- Tâche 2 : Trouver un algorithme pour Interpreter(Done)

- Tâche 3 : Implémenter Interpreter(Presque)

Pour le Jeudi 27 novembre :

-Tâche 3 : Implémenter Interpreter(au moins le premier et le deuxième cas : pour une note et une suite de partition)

-Tâche 4 : Créer les fonctions supplémentaires nécessaire à l'implémentation (see issues)

Séance du Jeudi 27 novembre :

- Tâche 3 : Implémenter Interpreter(Done)
 
- Tâche 4 : Créer les fonctions supplémentaires nécessaire à l'implémentation (Done)

- Tâche 5 : Finir l'implémentation de Interprete(Enhancement)

- Tâche 6 : Test de Interprete(To Do)

- Tâche 7 : Comprendre la second partie : fonction Mix(To Do)

Pour le Dimanche 30 novembre :

- Tâche 6 : Test de Interprete(Done)

- Tâche 5 : Finir l'implémentation de Interprete(Done)

- Tâche 7 : Comprendre la second partie : fonction Mix(Done)

Pour le Lundi 1 décembre :

- Tâche 8 : Écrire les fonctions VoiceToVector et Merge

Séance du 1 décembre :

- Tâche 8 : Écrire les fonctions VoiceToVector et Merge(nearly finished)

- Tâche 9 : Créer les filtres(To Do)
 
Pour le Mardi 2 décembre :

- Tâche 9 : Créer les filtres(To Do)

Séance du 2 décembre :

- Tâche 9 : Créer les filtres(Done)

- Tâche 10 : Finir le codage du Projet(Done)
 
- Tâche 11 : Correction et debug du Projet(To Do)

- Tâche 12 : Rédaction Rapport(To Do)
